可5可以5好絕望

如果你覺得攰既話 冇力既話 我可以好肯定咁話你知 你係好軟弱 你追求每一樣野者冇想放棄既時候 咁你係咪要放棄 你又去追求呢一樣野 所有既過程只係這通往成功既路

7月1出黎 香港人